[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-6d7c832e})
# 5 Корреляция событий

[comment]: # ({/new-6d7c832e})

[comment]: # ({new-fff764b2})
#### Обзор

Корреляция событий позволяет сопоставлять события о проблемах с их
решениями очень точным и гибким способом.

Корреляцию событий можно определять:

-   [на уровне триггера](/ru/manual/config/event_correlation/trigger) -
    один триггер можно использовать для связки отдельных проблем с их
    решением
-   [глобально](/ru/manual/config/event_correlation/global) - проблемы
    можно соотнести с их решением из другого триггера/метода опроса,
    используя глобальные правила корреляции

[comment]: # ({/new-fff764b2})
